- program symuluje półkę na książki
- podstawową funkcjonalnością aplikacji jest możliwość odkładania książki na półkę oraz wyświetlanie danych wszystkich odłożonych książek
- dodatkowo API umożliwia wyświetlenie danych jednej konkretnej książki, która znajduje się na półce
- wykorzystane technologie: Java, REST, HTTP, JUnit